---
title: Sobre mi
#subtitle: Why you'd want to hang out with me
comments: false
---
:bust_in_silhouette:
### Aquest blog...
Les cròniques són aquelles històries explicades seguint una línia temporal… a l’edat mitja en teniem de famoses.
<i class="fab fa-list fa-fw"></i>
<i class="fa fa-linux fa-3x"></i>

Així començava al blog anterior... ara ja, després del temps anem a fer unes simples notes. 

Ja porto des del 2004 posat seriosament, però sovint tot acaba en l’oblit o en trossos de paper per casa… no crec que servisca de molt, però al menys serà divertit… com ho és aprendre d’este món Gnu/Linux :penguin:.

Aquest blog a github neix ara el 2020 i donant continuaitat a l'anterior github de l'any 2016 com a continuació al que tinc a [WordPress](https://croniqueslinux.wordpress.com/). 

<i class="fab fa-wordpress fa-3x"> <i class="fab fa-refresh fa-spin"></i> <i class="fab fa-github"></i>

Aniré escrivint allò que tinc apuntat, i usant markdown! 

Així si serveixen a algú les meves notes, sigui benvingut!
